有冇人認得九龍灣搞撚到手足俾人拉嗰個仆街阿叔！

認撚住佢 佢襲擊市民反而班狗護佢

佢個仔好撚可愛